https://d246810g2000.medium.com/nvidia-jetson-nano-for-jetpack-4-4-01-%E7%92%B0%E5%A2%83%E5%AE%89%E8%A3%9D-fd48d5658a13

https://developer.nvidia.com/embedded/learn/get-started-jetson-nano-devkit

Jetson Nano 開發者套件入門

將圖像寫入 microSD 卡
https://developer.nvidia.com/embedded/learn/get-started-jetson-nano-devkit#write

- 下載Jetson Nano Developer Kit SD Card Image，並記下它在計算機上的保存位置。
根據您計算機的操作系統，按照以下說明將圖像寫入您的 microSD 卡：Windows

適用於 WINDOWS 的說明



git clone https://github.com/WongKinYiu/yolov7.git yolv7

cd yolov7
sudo gedit requirements

#opnecv-python

sudo apt install python3-pip

pip3 install -U PyYAML
pip3 install tqdm
pip3 install cython
pip3 install numpy==1.19.5

sudo apt install libjpeg-dev

pip3 install matplotlib
sudo apt install gfortran
sudo apt install libopenblas-dev
sudo apt install liblapack-dev
pip3 install scipy
pip3 install typing-exten 

https://forums.developer.nvidia.com/t/pytorch-for-jetson/72048

sudo apt-get install python3-pip libopenblas-base libopenmpi-dev libomp-dev
pip3 install numpy torch-1.8.0-cp36-cp36m-linux_aarch64.whl

sudo apt-get install libjpeg-dev zlib1g-dev libpython3-dev libavcodec-dev libavformat-dev libswscale-dev

git clone --branch v0.9.0 https://github.com/pytorch/vision torchvision

cd torchvision
export BUILD_VERSION=0.9.0
python3 setup.py install --user

pip3 insatll seaborn
cd yolov7

wget "https://github.com/WongKinYiu/yolov7/releases/download/v0.1/yolov7-tiny.pt"

python3 detect.py --weight yolov7-tiny.pt --source inference/images/horses.jpg

git clone https://github.com/jetsonhacks/installRealSenseSDK.git
cd installRealSenseSDK


